92年香港票房真係好撚痴線

殘字不了

頭5套都係周星馳

Cls

逃學威龍2竟然排咁後

我淨係見到周星馳

當年興篤數

嗰陣啲人冇咁多娛樂 得閒就去戲院睇戲
點似而家

畀埋個2019年對比下

星爺屈機到

大把而家既連登仔都未出世
星爺瓜左佢地可能都係咁抵撚死乜乜春春
但肯定更多係鋪天蓋地既懷念

有冇人記得有一集李連杰做嘅戲
係講述因為意外不育
但又要爭丁權
所以叫自己朋友定係表弟屌自己老婆

最唔好睇套審死官竟然排第一

咁我都決定原諒譚校長了
佢對樂壇影響咁大
撐警就算啦
點同nazi 比呀

梅姐加周星星 兩個大明星效應

92年老翻都未有
西片又唔係太盛行
港產片興衰其實時也命也

加埋梅姐個票房一定發左水

所以蕭生先成日打飛機囉

佢係有料既不過好自大

又從來冇人話蕭生靠屋企就知有料到啦

完全唔夠西片抽
淨係朋友之間傾計都好少講睇左乜乜港產片好撚好睇

3套蕭生啦

不過後生果d以為佢靠燈搵食

人地一早上左岸

借種?
但係唔係李連杰黎

逃學威龍2都係得三千幾萬

btw周星馳真係識生金蛋

92 年唔止係港產片盛世

連荷李活都係

不如講埋92年嘅十大唱片銷售額 同 2019年嘅十大唱片銷售額

個時5千萬買唔買山頂獨立屋

吳毅將黎架喎

仲要講緊啲戲飛貴咗成倍
對比返92年，入場睇港產片人次應該3成都無

果時係阿婆屋企無野做
大人就打牌
小朋友就去華富閣戲院睇戲

買到

與其成日喺到怨，不如大家真係入場支持吓啦

利申：哩兩年套套港產片都有入戲院睇

全藍屍控制 你支持藍屍？

但是就算唔入戲院都有租賃市場，但係嗰陣時好仆街一套審死官、唐伯虎點秋香總之有周星馳嗰啲電影，一套90幾分鐘電影，都要分上下集，租賃嘅時候就計兩隻，傳聞話好似係啲片酬問題。

點解會揀星期二戲票減價？

好簡單，因為星期三跑夜馬、星期五小週末。

有個論點好奇怪，一直都有人話因為西片影響港產片市場，有啲仲話不如限制多啲西片入嚟咁啲人就會支持港產片，講講下點解咁熟口熟面嘅

仲記得過年嗰陣睇賀歲片囉，對上一次睇賀歲片就係呢個乜嘢百變狸貓，真係悶到抽筋。

神算無咩劇本 靠黎明做主角 所以話影壇有救真係快點醒

諗起港足
一鳩樣

限制外來球員
2000就開始衰到仆晒街

審死官最唔好睇?

果時許生仲有貨

反而唔係好鐘意審死官

篤數

11都係

仲要未計通脹，當年戲飛應該幾蚊一張？

92黑玫瑰可算係一個異數

當時根本冇人睇好佢

睇就一定有人睇，不過全部係睇荷李活大片。

睇下英超就知多外來球員多人睇定本地球員多人睇啲啦

一定係00後唔明啦
最衰00後

根本連登好少人知佢靠財技發達
以前玩股一聽佢個名就怕怕
佢當年果招獨門絕技 向下炒
都唔知搞到幾多老散跳IFC
仆街過渾水多多聲

班00後唔會明嫁啦（曲）

唔係好記得，好似都成$30一張
不過嗰陣時大戲院越來越少，開始多咗啲迷你戲院

點解連登變到咁極端
曾志偉做獎門人、叻哥做多隆、譚校長唱咁多好歌
明明佢地係我地嘅童年回憶黎
一定係班00後唔明

因為真係少港產片好睇又有娛樂性

第一套出碟時夾硬分上下集係賭神
呢個賤招美亞發明既
屌死佢就啱

真係唔明 明明歷史系點解佢會識財經

自學都要好有興趣先得
仲要實戰 唔係股評家9up喎

咁我都決定原諒nazi了
佢對科技發展影響咁大
殺咁少人就算啦
點同毛澤東比呀

呢套係人都知係篤數

滅門之借種？

佢而家都話
散戶買股票贏係運氣消息唔流通下冇得鬥
d人贏果陣咪當自己股神

我細個第一套入戲院睇既戲就係我愛扭文柴

所以燒山真心係有料既
但可惜遺傳唔到俾個仔

當然啲娛樂活動太少

老散最穩陣只可以買700 呢D

支持香港電影

原諒了

點只貴一倍？92年一張飛唔使＄30

佢有時打太多飛機 成日想當年

唔係聽開既話會好乞人憎

92年老翻都未有啊
D 戲你唔去睇, 你就同所有朋友都冇話題

唔想睇港產片
好多都好depress
又唔似韓國果啲
雖然係唔開心 但有距離感

講講下又記得，仲有一套電影呂良偉嗰套「跛豪」
又係分上下集。

如果上下集最嚴重，應該係九二到九四年果段時間
租LD碟就更加仆街，兩隻LD點都已經夠晒重，仲要A B兩面反轉，一面得個廿零分鐘，屌你老味睇廿零分鐘就要反碟。

反而嗰陣時租賃市場西片呢就算套電影好長佢好多都只會計一隻碟嘅好少會話上下集，不過香港代理嗰啲西片呢全部都CLV 冇錯個容量係好高，但係個畫質會稍為差啲，嗰陣有啲Hi-Fi發燒友係直接買外國嗰啲西片，尤其LD嗰啲音效格式，好過香港嗰啲好多。

香港嗰啲租賃嘅LD一直都冇改善係直到DVD年代中後期先至可以同外國嘅睇齊。

好似全部係迪士尼啲片

我要做中環嘅環長，九巴嘅巴長、太古古長、海底隧道道長

跟住都係連登仔：香港市場細，養唔起電影產業

其實都唔會冇話題嘅，就算唔入戲院都有租賃市場，而我自己認識港產片反而係租賃市場。

因為細細個對我來講，屋企有錄影機，係最好嘅娛樂

仲有冇人記得東方三俠
覺得幾特別
好似漫畫咁既題材
現代武俠片

想當年睇西片真心慘，買外國碟又要另外買字幕機+字幕盒
經歷過以前，而家睇戲真係方便到痴咗線

而家咁既政治環境

如果十年而家上都唔知得唔得

配額呢招好舊同埋韓國prove左係唔work
你ban哂西片都好，都要你港產片有足夠投資而又拍得好睇
或者好似大陸咁丟好多錢搞pr/用主旋律民族情緒去號召人入場睇
始終香港仲掛住自由市場招牌

細個係每星期屋企都租帶睇咁
睇番好多舊電影

一年咁多套

300蚊10張套票
其實都幾貴
仲成日比人租哂d熱門帶
個時好想租咸帶

香港電影業衰退同黑社會好大關係
而家唔洗靠電影洗黑錢了…

新龍門客棧、92黑玫瑰竟然排到咁後

唔係冇人去戲院 係香港片太爛 又要中港合作. 拍出九唔搭八

淪落人好睇

事實嚟

即係點 同依家wechat雞嗰啲方式差唔多？
引人買之後失禁式大跌

又記得啦1995年嗰「 咩新世紀福音戰士」興起

有啲動漫迷真係瘋狂到走去信和買隻$800嘅原裝LD，有啲日文勁嘅就唔使字幕帶，嗰陣時記得買LD碟要連埋字幕帶

電影反映社會

睇商業片只會覺得離地

點解釋淪落人 就算唔計通漲都15大不入

成日懷疑票房係用嚟洗黑錢

嗰時好似十幾廿萬一層樓

復4 2億幾
一隻MARVEL都冇睇過

劃飛戲院

少林足球果時入場仲係劃飛

因為香港人鍾意睇警匪片同周星馳

以前點同依家
人娛樂多左 （睇戲人數少左）
上網老反下載睇 線上睇 淨係lee樣都打殘好多啦
成本高左幾撚多？
人工 租地方 咩都貴
競爭又大 又要同外國片比 荷里活 韓國 日本 法國 大把你揀
而且最重依家d導演 演員都差過以前啦
劇本 動作 咩都差左

事實係好睇
屬於我呢一代嘅傳奇
同starwar 魔戒哈利波特 一樣

係啊 一套等於港產頭10套加埋
所以香港人唔係唔入場睇戲啊

當年信和盛世真係好正
有原裝動畫LD, 同時又有老翻動畫VHS
後期少少就一堆日劇VCD
行一轉好似行花市咁迫

又無咁平
私樓應該1球左右

超等 堂座

那是一個沒有互聯網的年代

等得錄影帶黎, 套戲都過晒戲啦
錄影帶 = 戲迷圈子既時空
出去睇戲 = 現充搵話題,搵活動

得我一個睇左囉，好撚毒咁
唔計屌邊套戲中伏，最近得逆流大叔真係吹到水有話題

屌
諗番起租LD
跌爆左隻碟,要賠600蚊
諗番個時LD 乜好清咩? 其實好似同帶一樣
咁鬼大隻碟又重

而家買藍光都唔使靠信和，亞馬遜日本慢慢揀直送過嚟香港。

不過呢當地日本動畫市場就咁，當地係冇VCD市場
佢哋係由LD/VHS 直接跳過去DVD，跟住再到藍光光碟，直到近呢幾年終於知道以往嘅模式已經大不如前所以先至不停咁推串流平台。

嗰陣未出嚟做嘢，仲係中學生咋

而家太方便睇戲，未必要入戲睇。加埋合拍片唔啱口味，賀歲片又拍到爛，真係冇乜意欲入場。

最睇啱起就係啲人上大陸網睇翻版港產片，幾十蚊一張戲飛好心就入場支持本土出品啦

amazon 直頭免運費送到我屋企
呢D 野喺90年代點想像到

VCD 記憶中係支那發明既
就係for 老番
所以日本呢D 咁正經地方當然無VCD
一開始VCD 機都係得支那牌子，後來真係太hit, 其他日牌先迫住出

串流個質素始終唔及藍光/4K，所以真心鍾意套片我斬係會選擇實體 串流就係用嚟 hea 睇鳩睇

你話少左人睇可能係既,
但前面2019票房見到仲有幾千萬票房, 只係全部外國片咁解
根本大部份都係後半既問題

金獅,節拍
嗰時行行哋真係蒲過零鐘

喺大牛龜年代來講係好清㗎，當然你而家你YouTube搵吓LD嗰啲畫質，其實佢只係比VHS好少少

嗰陣時日本仔又做咗好多好獨有嘅嘢，例如1080i Hi-Vision MUSE LD、SVHS

尤其係MUSE LD 當時來講真係好勁

喺YouTube search呢樣嘢呀佢應該有條示範片比較
係回到未來第一集。

吳毅將嚟架ching

92年票房真實度又唔知有幾高呢

又幾似李連杰

哦

嗰陣時係接拍租LD跟住自己dip 帶

近年 無雙已經算佳作
不過比人話抄片
同埋個on9 夾硬要過支那審查既結局

應該計入場人次先準確

咁我覺得要搞清楚係市場細定質素問題，上面都有好多唔同例子，證明香港人好肯洗錢睇戲

再者想講多少少，其實仲有套全香港製作嘅動畫片：《大偵探福爾摩斯：逃獄大追捕》，雖然可能感覺細路仔向，但唔少人/媒體都有正面評價，製作水平不俗，不過現實係：1350萬成本--->350 萬票房

又好睇又搞笑竟然尾2

點q知佢佢平時笑笑口

生意佬做認真野緊係收收埋埋

純知識性先分享

時代d秘方都唔公開啦

咁時代仲做緊生意唔公開都正路既

三蛋飯好好食

其實香港有啲發行都係無名英雄

例如近呢幾年點解多咗咁多動畫劇場版喺香港上映？因為嗰間野買片嘅人本身就係動畫迷

佢哋知道動畫迷嗰個市場，少女與戰車4K版竟然係全院滿座，係嚇窒晒啲同行。

本地戲唔夠錢宣傳都係一個問題
得350萬戲院條數都唔夠畀

呢十幾年嘅大片一定要合拍
合拍一定要跟支那

可以點
你唔跟審查咪雪你部戲囉

關乜事 而家咁多娛樂 唔通marvel果堆大片就冇人睇咩

事實係香港D戲唔好睇 下下搵堆影帝 槍戰 警察 賊 炒埋一碟就話大製作 完全冇係劇本度落功夫
就連宣傳都係宣傳埋哂D咩影帝雲集 一班好戲之人 演技大鬥法乜乜柒柒 完全唔會去講劇本點好
同大陸果套一樣 變左套套電視劇又好 電影又好 都係賣D明星 唔係賣個劇情
咁我寧願睇大陸好過 起碼人地有D新面孔睇下 唔似香港年年都係果幾個影帝

我當年有入場睇。輕輕鬆鬆不知幾好睇。

咩劇情

講開嗰時租咸片真係艱撚辛
日本嗰啲又唔撚夠薑租
只係夠薑租香港啲三級片
仲要硬係啦返幾隻正常戲
屌你老母其實我最想租曬日本啲三級片
金獅嗰時櫃面又多數都係後生女
搞撚到有時埋撚到佢幾撚老尷

屌唔通marvel 又好有劇本咩
咪又係爆谷片

佢屋企好似係靠返佢本人先發達

一集Marvel都冇撚睇過好撚獨特
住緊邊座公屋啊低收入「獨特」人士

其實13都係，新精武門

1年拍咁多套

可能鐘意DC呢

屈機還屈機，抵死還抵死，屈機嘅人就唔可以抵死？
況且關後生嘅連登仔咩事？學埋晒啲廢佬用老屎忽嘅心態去教年輕人？

人地高成本 可以sell到靚畫面 科幻劇情比你 咁咪唔洗係劇本落心思囉
你香港成本低 咪要係劇本落心思囉 咁撚簡單都唔明

姐係你死窮撚咪要練口材 練大隻 去溝女
人地有錢佬渣架林寶出黎唔洗出聲 D女自動波上車一樣渣嘛

我都有租LD唔好嘅經驗，有次又話我無緣無故整花咗，真係屌佢個老味，嗰陣好彩老竇發惡咋，唔係又要我賠幾百蚊，以後唔撚去佢嗰度租碟，後來聽到話嗰間影視會個大老細唔知係炒燶股票定係炒樓，連租都冇交，咁就執笠。

未睇過都唔撚得
惡撚到

你又住緊邊座別墅啊

果陣時既5千萬已經係天文數字

未試過租咸片，主要原因係細膽，嗰陣時好想租嗰套「女機械人」
不過老豆有租三級片，亦都有私自dip 帶慢慢睇

跟住我就成日趁阿媽落街買餸嗰陣偷睇，嗰陣老竇真係好誠心㗎，葉玉卿三部曲（情不自禁、我為卿狂、卿本佳人）佢都有齊㗎。

真係可惜，葉玉卿三部曲，而家係得「我為卿狂」先至有數碼修復版，其實我幾希望其餘嗰兩隻都會出數碼修復版。

依家一張飛成舊水都追唔上當年水平

個陣好似先30蚊

90年代炒樓炒股，跟住「補習天王史sir」

九零年代初期同中期大家都係有錢快快搵，然之後走人，可以話係紙醉金迷嘅年代呀。

少咗投資少咗資金去整到好睇

人地係講緊唔係冇人睇電影
只係冇人睇港產電影
依加只係好簡單講真有冇人去睇, 唔係話乜原因咁多人去睇

hi, 叔叔

可能我睇九品先過佢
審死官真係麻麻地

啲無良影視會知道自己就嚟執笠，不停推出啲咩特價套票，跟住然之後攞走晒啲現金執笠

嗰陣消委會就已經有講過預繳式服務嘅問題，估唔到2021年預繳式服務仍然係冇改善嘅。

果陣全東南亞甚至韓國仲睇緊香港電影

連樂壇都係

駁唔到

佢地唔明星爺真係影響整整一代人
邊個未試過講佢d對白
佢d戲 套套都睇左20次以上閒閒地
所有劇情都就黎識背
電視一播又會睇到尾
個種威力真係
星爺瓜左一定係最轟動
我都諗唔起有咩影星既戲會比人套套都狂loop
劉華,周發,成龍呢d, 可能你有幾套會睇好多次
但星爺呢d你睇極下次都仲會再睇 有幾十套

拆彈2票房咁好

我係老闆一定keep住拍警匪片
求其搵古天樂 劉德華 劉青雲 張家輝 郭富城 周潤發 是但配兩個就收十億

本土片？
又話冇明星
又話冇娛樂
又話好灰暗
又話冇高潮

上面講92年嘅戲幾乎全部都睇過曬

利串：90後

如果唔係點會咁多黑社會拍戲
仲有演員d 人工，全部用黎洗

呢套好垃圾

啲人睇獅子王都唔睇港產片

其實都証明一家大細戲院睇戲比普通情侶多
宜家有netflix streaming, 啲冇乜人討論嘅戲其實可以遲啲先睇
戲院睇戲肯定唔係未來嘅trend
應該要搵新出路賺錢

向西聞記抄橋
難怪港產片咁廢

佢會唔會記錯咗當咗係算死草

我想張相寫緊咩
唔識睇

質素真係差左好多 少左人睇都唔怪得人

當年可能十蚊就食到餐飯

90後都三張野喇…

電影飛嘅價錢一樣梗係揀西片啦
港產片戲飛價錢應該要係西片嘅¼先會多啲人睇

最新上果套 狂舞派3
嚟緊3月頭一秒拳王又睇左未？

呢兩套冇支港合作架
係呀係呀 好撚鍾意香港
不過連入場睇香港電影都廢撚事呀

係呀係呀 好撚鍾意香港
不過連入場睇香港電影都廢撚事呀

屌你老母每套戲入面一定有個死藍屍
邊個連登仔有睇過一律當做藍

入咗場支持狂舞派3 有意義 但唔好睇

期待一秒拳王

燒生喺個個年代算係高材生，AL4個B，個個年代香港得兩間大學，佢入到港大，記得佢講過佢入Hku個年 法律系都未有，如果唔係佢會簡讀Law

有青春玉女波后都搞唔掂

果時周星馳片酬好似100萬1日

可惜93年出左一套侏羅紀公園，令全世界電影製作進入另一個階段，而香港電影製作人用左好耐嘅時間先醒覺

幾十套太誇，但佢啲戲真係識背啲對白咁濟，唔好話咩
如果你岩岩識到新朋友，同佢夾到星爺啲對白，都會快熟啲😂

呢套鄭豔麗正值顛峰狀態好撚正！

做多左啦 下次交下戲啦 乖

香港無得篤ga 篤數係為左做勢 個時資訊唔夠流通篤黎無用

檔期都有關既，頭三套都係暑假同新年檔期

我到依家都背得出:
我要告阿張標個仔阿張小四將阿陳祥富個仔阿陳大文左手手指尾塊指甲打斷
然後明明所有人都接到:
嘩，傷得好嚴重喎

根本就好好睇

睇左一秒拳王 好好睇咩？
我覺得一般般 10比盡7分 仲要係香港片先比7分
狂舞一來不嬲對歌舞無興趣 而且要安心出行 就一日都唔會入戲院睇
港西一樣對待
哥斯拉 好想睇都唔會入場睇
吊佢老母安心出行

人口冇咁多,票價冇咁貴
咁動員人數真係好高

神算 雙龍會冇印象

咪撚玩 香港電影有hi諗過將來
仲有得食老本
緊係繼續食
依家食唔到咪食大陸資金

唔仆街
贏同輸 輸唔一定要選擇跳樓
跳樓係輸既人既選擇 唔係贏既人逼佢

螢幕上嗰個一早死咗

可以寫資料 冇人會迫你scan

如果你係有睇開李連杰
你就唔會記得錯佢會拍呢啲戲

西片嗰十套全部都過億成本，講緊美金

on9仔先睇marvel

邊撚度有醒過

依家一年開四五十套戲都可以仲有一半都係唔見得人嘅

周星馳

上表得一部淪落人有睇
下表除左獅子王睇晒

全部入場

香港而家好多電影都係警匪片
睇完無間道之後真係覺得冇邊套比得上佢

天地對決垃圾到仆街
係地鐵車戲

周星馳真係勁屈機

嗰個年代
係啲觀眾會睇戲投入到會大聲叫好同鼓掌嘅
如果呢個年代嘅人坐時光機返去睇同一套戲
而家嘅人會奇怪啲反應使唔使咁誇張

我覺得要去返以前多座位同超大screen先可以

港產片 戲院上又好 YouTube上又好
鬥唔過大投資美國動作片 甚至劇集帶俾觀眾既娛樂性
就算連上幾齣有水準既本地劇情/喜劇片
香港觀眾一年頂多動員到令一兩齣收得
電影業黎講一定搵唔到食

未有手機上網 咪獨市囉

可以

唔會寫 咁樣我覺得等同認同佢on9做法

好威好叻呀

樓主
祝你全家仆街死，呢個時勢仲出黎開d咁既po上熱門？

李連杰

彩色版做大戲

全部都係Marvel Pixar 20thCenturyFox

宜家港產喜劇電影係咪得返啲濕鳩賀歲片

有邊樣嘢唔係on9

唔係喎
達叔 + 葉德嫻
仲有朱茵

On9又係呢d一句爆谷片抹殺一套電影 唔係sell特技就一定係爆谷片囉 有冇用心去了解每個角色既內心同成長

得戈一幕最好睇

呢年好似係港產電影最後一次十大佔哂黎？
冇記錯93年最賣座就係侏羅紀公園之後西片就開始發力了

好撚可憐呢d數據究竟要響支那網先搵到

香港有
但係要畀錢
就算你肯畀錢都唔容易攞

嗰個係一收工就問朋友今日睇咩戲去邊食飯邊間夜總會同埋呢排邊個邊個出左碟既年代

呢套好似係續集，但好少播

都係屎忽撞棍作出嚟

鍾意香港一定要鍾意香港電影？
我就成日入戲院既
港產如果有興趣既題材都會睇下
係咪全部都要入場？ 唔係就係廢撚事？
我而家欠撚左你？

你仲垃圾

都要大家不斷為件事好咁溝通

靠游學修新方法輕鬆上返呢啲票房啦

朱茵嗰陣唔算紅
你諗下審死宮係梅豔芳
鹿鼎記係林青霞丘淑貞張敏

葉德嫻出嚟嗰幾幕都好笑
扮老雞得佢做得咁放

但計故事同笑位，逃學威龍2好睇啲
如果第一次入場睇，肯定笑到癲咗

神算
黎明 黃子華

你on9
你知唔知邊個國家制定vcd

咁係我記錯，咁你紏正我等連登仔知多D 冷知識嘛

有冇00後新人類出來發表下

wiki都懶
正正係你口中既正經地方日本

黎明同許冠文當時都好紅
黎明係最紅果期
許冠文因為周星馳出現比下去
基本上神算無多收得

去到後期創業玩家果啲直頭一百萬都無

鹿鼎記呀多隆做番自己

連毛澤東都感謝日本，點解依家支那人唔可以原諒日本人

陳百祥做契弟
可以話前無古人 後有冇來者就唔知

韋大人！你估岩啦！又係我出賣你呀

其實係 所以沒嬲過

垃乜撚圾
真係睇星爺扮型沉朱茵船都值回票價

92年戲既話
鹿鼎記2套都最好睇

2>1

好唔中意睇佢
雞同鴨講 鐵板燒閪到

以前熱門上映時間原來唔係新年賀歲戲
反而係暑假7-8月

因為佢正正就係做緊嗰啲閪老闆

lm

套戲都夠哂閪
將狗屎垃圾塞哂落去 亂到 九唔搭八 仲要唔好笑

但人地嘅vcd原意係用嚟做製作而唔係俾消費者市場
係香港攪出嚟

冇人講漫畫威龍
呢套係精武門2

佢已經受到應有既懲罰
拍左套戲但上唔到

審死官好悶

睇黎清你年紀有返咁上吓喎

咁其實係周星馳痴線，一年出5-6套戲，仲要套套都有人去睇

1好睇、2真係唔掂

1988年
末代皇帝都收到2000萬
香港人竟然會入場睇呢套非爆谷片

2 癲在多金句

打茄輪做乜唔叫埋我丫

今次俾你害死喇你個豬dum 兜

搞錯左逃學威龍，自膠

全部睇過

其實幾好睇

審死官都唔知有咩好睇，以星爺戲嚟講肯定十大不入

連登仔太年輕，那時周星馳電影，旺角午夜場真係痴撚線，全場笑場加拍手叫好不絕。不過西遊記那時d人睇到屌屌聲。

睇2多過睇1

反而係西遊記打開左大陸個市場
當時大陸班大學生當套戲研究對象
慢慢就瘋傳左

仲有回魂夜，當時啲人話點樣唔掂唔掂，後來就發覺原來有啲嘢係唔可以咁快下定論。

鄭艷麗早幾年好似做麥記，仲變咗肥閪

末代皇帝，淨係記得嗰啲音樂

可能有人咁快唔記得，當年周星馳打算移民加拿大，點知比加拿大嗰邊話佢係黑幫成員而拒絕，嗰陣城市追擊都有報道過。

最記得開頭有幕，一窩熱湯浸住隻識郁既水魚，筆啲湯比太君飲

家有喜事係92?

仲有尊龍痾尿嘈到人

感謝您 今晚有J打

收皮啦屌你老母 奶共閪都好吹奏

逃學威龍我覺得都係2>1
ending成為咗陳嘉上之後拍飛虎嘅雛型

我仲記得嗰陣老竇喺明珠台錄咗餅叫做《龍年》
其實到而家唔都唔知嗰套電影係乜嘢嚟。

呢單野好有印象
咁其實佢真係黑底，定純粹因為痴埋姓向嘅所以移唔到民？

2 淨係 dennie 姐同達叔 佢兩個互動已經好好笑
"呢件野 我啅硬佢呀"

唔讀書我就要玩槍

聽講話同向家不和，向家同加拿大報串

有理由相信佢有啲對白應該係即時「爆肚」
即係劇本原本冇嘅突然間林氏爆肚大有做到嗰個效果

就好似無間道入邊，曾志偉喺戲院度跟住講嗰句「哇，啲女咁醜樣嘅」
嗰句都係爆肚嘅，但係又出奇地喺，嗰個咁嚴肅嘅氣氛之下又唔覺得奇怪。

覺得佢白髮之後啲戲無以前咁香港style，都係鍾意佢後生時啲戲

龍5 咁惡...

呢單好似早一兩年
翻炒過

神算個劇本好似係黃子華寫

所以依家咪自己受返

八十年代初已經要十幾蚊一張，仲有分堂座同超等

黃子華搞電影
一路走來 始終唔得

乜鹿鼎記兩集原來同年出？仲要只係隔兩個月，咁得意

咁我真細個係鍾意財呢啲真功夫片
講真你地成日屌人老母但又唔係真係有料有牌頭搵人老母出嚟屌 其實為乜定你好大牌頭？

有唔少真係而家都覺得好睇嘅

張敏都有四套
鹿鼎記
武狀元蘇乞兒
漫畫威龍
逃學威龍2

印象中係同期一齊拍既
好似話王晶為左賺多D 夾硬拆開上下集
變相星爺半價接戲
(唔記得有無搞錯，搞錯左歡迎派)

同黑社會痴得咁埋仲想走

92年，一年內有5套周星馳？

正確嚟講係七套

杜琪峰 杜sir 拍嘅戲

其實香港導演，

杜sir 真係好勁，好多題材都拍得好好

有，好睇。
女人心呢首歌好似呢套戲嘅。

分上下集一向一齊拍 唔係你唔會有演員擋期
月光寶盒都係

有你Fi Hi 仲使乜要Hi Fi

其實係度討點解當年會咁勁

新一代有冇考慮過睇下當年嘅港產片？

當年港產片題材好多，而且每個導演風格都好唔同

徐克，王家衛，杜琪峰，吳宇森，許鞍華

唔係話當年好勁，你地一定要跟

而係你地先要了解左左舊時代，先可以開創一條新嘅路

學商台903 宗旨

人做我唔做 殺出條血路

仲有而人套唔錯
91神鵰俠侶 抄考city hunter
92神鵰俠侶 （關芝琳顏值頂峰）

歲月催人

我係好大牌頭 約個時間真係比我執返伯母一齊？
Btw 如果你一開始唔係咁challenge人咪唔使俾人屌爆老母囉

向氏群組屌足佢咁多年，應該離事實不遠，印象中啲八卦料講話周星星要解約加錢...

49仔扮大袋？
事實你係睇開唔會記錯喎 除非你睇乜戲都可以聯想到扑野啦
咁你係咪睇開

第2達哥同deanie姐仲搶過星爺
朱茵仲好花瓶
同埋劇情都有少少重覆上集

1. 乜撚嘢49仔 大陸仔返百度啦
2. 你要講事實嘅話我夠話你奶共傻閪都吹奏啦

你咪隨便講
我唔會痛
咁你想搵你以為係李連杰套戲你又係咪想幫李連杰吹？
你有呢鋪癮？

黃百鳴試過呢條方程式得，估唔到用到2016都仲要繼續用

青蛙王子
有關芝琳
鍾楚紅
張曼玉 正撚到

但係由三大男人渣 王晶 陳百祥 鍾震濤做

全部睇過曬。。。。

點會無幾十套

殘體拉

搵佢嘅氣就代表吹奏佢？
你條傻閪challenge人唔夠熟悉佢就係吹奏啦

我咁講係因為我細個睇開
咁就吹奏既
我睇你真係好想同佢吹
去屯門公園搵啲阿伯啦妹妹
佢地樂意俾你吹
定你鍾意刺激啲搵日行下街被啲紋身佬捉你上車吹？

杜sir真係屈 拍到而家都仲拍緊 未回塘

即使一套濕鳩百年好合，歷咕歷咕新年財

都拍得好睇

一套黑社會諷刺香港

十萬火急，ptu嘅制服電影都入骨入肉

大隻佬同柔道龍虎榜嘅哲學

槍火，大事件依類小品

孤男寡女同單身男女 都市入面嘅愛情

最期阿郎的故事社會嘅反思

囉屌，杜sir 勁撚到

92年真係一個好年份

當時嘅3千萬，而家唔止呢個數

唔知點解我覺得杜sir拍啲戲好港島 中環feel
其他人拍既戲都好九龍新界
杜sir 啲畫面拍得好靚

其實佢拍嘅就係香港

香港冇分港島九龍新界，香港就係香港

杜sir 公司係觀塘鴻圖道的

佢嘅戲包含左好多人性係入面，佢應該係最了解香港人嘅一個導演

杜sir d 戲畫面好靚
唔係杜sir 一個功勞

而係佢能夠將佢嘅理念想法清晰咁話俾攝影師聽
由攝影師去處理畫面

奇實合作多就有默契
好似老蕭要拍麥當雄先拍到跛豪 同上海皇帝咁黑暗既片

觀點與角度啦
我覺得港島係港島 九龍新界係九龍新界
我指係杜sir啲戲拍得好港島 唔係拍得好香港

係

其實真係離唔開練習

一定要係咁拍係咁拍先得

好似而家咁嘅生態

真係好難出到好電影

正解
當年都未有VCD, DVD
租帶都係再過多幾年先興
得閑就入戲院，啲戲院兩層，坐到二百人

仲有許鞍華
都係好好嘅導演

佢勁在可以拍到d廢演員 而影響唔到成套戲
好似 黃浩然
神探 安志傑
每當變幻時 楊千嬅
當然佢未打大佬-陳慧琳

頭先走去睇左試當真其中一條食蕉片
差點睇唔到最後中間悶到嘔 若果係咁覺得自己work 真係太自信
條橋穿左成套野就無吸引力

黃浩然應該係令杜sir心淡添

龍珠全盛期

少年jump系列嘅漫畫高峰期
遊戲機界就係街頭霸王2

太多回憶了

神探安志傑d戲閪撚到
但劉青雲可以以一人之力 強行carry
Cover 到安志傑嘅閪戲，令我唔會出戲
當然杜生功力都有喺到

但終極大boss 陳慧琳 杜生無去打

喂唔係喎，大事件差d唔記得咗

Yes
我明你講咩

果種格調，鏡頭調度係得佢有

大事件未有囉

第一個長鏡頭張力勁到

但陳慧林d戲靠渣渣輝同剪接lead住

還好
仲引到外國買版權翻拍算係咁啦

係用到2020都仲用緊

呢套根本好好睇，係你唔識貨姐

點可以唔提 徐子珊，拎埋新演員獎

想知佢點解會搵徐子珊

鳩估應該係金主指定啦

93年連王晶都拍港版街霸

超級學校霸王

結果俾佢拍到攞女新人
斷估唔會係金主有能力到要俾個獎佢嘛 咁個金主應該好鍾意徐

徐 當年新人都已經同黎明 拍MV
背後勢力唔小野

如果唔係capcom 告鳩佢，應該會用 超級街頭霸王 呢個名

我都係一集都冇睇過，唔鐘意Disney唔得嘅？

點解你會估到

星爺真係獨領風騷，個時佢已經發到豬頭

仲有向左走向右走改篇插畫

周星馳真係好癲，唔怪得當年黃百嗚多多錢都肯俾

嗰陣時拍呢套電影，誇張到開間空殼公司，等capcom 追唔到

又黎悼念撐支那達叔？
收皮啦

可惜到左2000年後基本已退休

92是個好年份